[召喚攬炒巴］陳淨心送咗一批翻版頭盔比差佬

圖係最下方

先附上手足Twitter 嘅post，已tag所羅門魚

話說陳淨心送咗批翻版OpsCore頭盔比差佬，
但班差佬其實一直有向OpsCore買頭盔用，香港代理係PTS Steel Shop,而家無啦啦走去用翻版
費時陣間真假一齊用，假嘅用爛咗比人影到，損害到人地美國公司OpsCore嘅聲譽啦

所以為咗人地公司聲譽，我想召喚攬炒巴，睇下有冇辦法幫手send嘢去美國，叫停OpsCore 停止供應裝備比差佬
連同上面Twitter 手足嘅post (已tag所羅門魚) , 一齊比壓力

順手推埋#BoycottChina
呼籲外國唔好再比支共偷技術

其實點分真假 會唔會係大陸入貨送落香港

講漏咗，點解話翻版呢？
因為真品外觀唔會咁反光 同埋表面會有凹凹凸凸嘅顆粒塗層

推

有埋支旗仔

之前果堆核突頭盔原來係咁來
原來警察可以用咩頭盔就用咩 唔洗跟例

永高行有賣team wendy

支持啲狗用老翻 個頭盔咁脆皮
比手足打兩野就爛

有支匪旗特別柒

啱啊老翻盔啲膠大力少少扑就爛架啦

錯體國旗

btw, solomon 唔係sen

係咪18樓賣比佢地嫁？

icac

淘返黎

好眼力

支旗唔合規格
已經違反國旗法

連支旗都錯 點學人愛國

圖入面係淘真老翻嚟架
款式係opscore
而真品opscore代理係pts steel shop

呢啲爛鬼老翻會唔會一打就爛㗎, 再有人高空擲單車咁咪好危險?

推上熱門

中共養埋D做乜都錯嘅廢人，天唔滅佢睇怕都會敗係呢班人手上。

買team wendy啦

不要讓這種低端物種上熱門 冇人想知

其實曱甴真係會用呢d人地送既裝備嫁咩

手足黎降低怪物裝備等級

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

點解佢可以運頭盔 ?

陳淨心都要出返黎搵食，唔夠人用嗎

會唔會輕易比人爆頭

有中國 國旗運咩柒都得啦

會唔會自爆嫁

Ops-core黎？又唔太似
係咪non-bullistic

支那製，一陣頭都穿

push

軍品淘寶店對香港禁售防護用品聯合聲明

可能係其中一間

copy野正呀 剩係頂到BB彈
但係唔知頂唔頂到磚頭呢

真心
你點知的
唔係話咩樓主係呀sir
你點知的

用啦

ok , 好 , 訂返幾十箱落嚟
用 marker 寫上 「反」字

用開正版五六千一個，點會用呢啲war game 頭盔啊

分分鐘係淘寶war game款連磚都擋唔到

算唔算行郁

一早咩都唔洗跟啦

要翻版嘢 奉公守法只是笑話

Ops正品一個4位數，佢哋買得起咩？

肯定係淘寶貨
但狗隊本身都有買 洗撚佢送？

腦震蕩共振頭盔

但宜家d防暴用老番，防具短盾陶寶冇所謂，用咁耐wargame gear真係7出國際

其實香港wargame友係好有錢的

可以從咁樣嘅途徑入手裝備？

on9，呢個世上有樣嘢叫軍事迷

Google下都分到啦ching

Facebook洗地組正式成立！

copy ops core
正版冇窿係bullistic
popo有用膠版同碳版，都係有窿

Push

原來啲頭盔係紙皮黎

翻版用棍一下就爆

可以接受500以上禮物
政府用品唔使經政府內部採購
唔講有冇國際iso 認證
自己鐘意用乜就用乜, 無撚晒規矩

跳過審計處, 政府物料供應處
咁無規矩

狗邊識規矩

星星角度唔岩?

無錯，老翻黎

推到佢仆街

五粒黃星無理由佔成面旗超過四份一咁濟，角度就睇唔清
不過國旗法無註明容許誤差有幾大

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

如果警察唔用，係唔係當反中論

屌你老母個魔術貼成碌撚咁
名符其實正撚樣

掟磚必死

呢隻應該係大陸番版OPS CORE BALLISTIC
大概做緊$2000-2500零售

大貨拎唔使1500

話說較早前GLD（政府物流署）出個盔TENDER， 個SPEC就係照足大陸仔仿品賣個leaflet抄

真係夠膽用?

3毛而家講緊業餘頭盔
唔係講緊狗頭盔

海關的人員要留意啦，咁多老翻，又係違禁軍用物資，重唔行動

又落格
報價就代購seal戰術頸盔，開箱變左淘寶貨

咁講， 小弟以前做大陸公司轉口

就係轉呢啲野去俄羅斯， 中東同非洲

性能， 用料比美國貨一樣

但係太重同QC

中火魔會唔會熔咗痴住個頭

幫手推

其實點解佢可以咁買裝備比政府部門？
如果係咁我地可唔可以捐錢出力幫港台？

大大力推！！！

支那啲脆皮頭盔係俾低端人口（低級狗）用
靚嘢梗係留返俾陶揮佢哋啦

早幾個月有個地盤佬表演
紅色嘅領導人專用頭盔可以一嘢撞爆黃色版
班狗自求多福喇

逼pts steel shop起訴

柒到仆街

貴撚過真槍真裝備

海關廢架？佢可以進口呢d野？
印枝國旗係咪火箭炮都可以進口？

正版只賣畀手足

個黃色好似一早爛左

佢個 gif cut 咗，之前已經拍咗下

我以為全部用 team wendy

想問，點解愛港力會買到軍備？以我所知，淘寶已經禁運頭盔黎香港好耐

管有物品作非法用途 拉人味

up

On 9

玩嘢咩 ?
送批垃圾防暴裝備
政府所有部門裝備都有流程, 就算你送電腦, 都唔會隨便拎嚟用, 點知你裝咗啲乜入去 ? 裝備合唔合規格?
堆填區又多批垃圾

哇屌你老屎印埋五星紅旗畀我戴都嫌柒

發現大量攻擊性武器

有個偷呃拐騙貪旗真係柒撚到唔敢睇

一隊正規紀律部隊用品可以咁撚樣採購嫁咩
笑撚死人咩

S

摩擦力
應該有星星喺大星下面